休班警屯門工廈偷260罐奶粉被捕

停職警變奶粉大盜 屯門工廈偷260罐奶粉被捕

撰文： 黃煒堯 發佈日期：2017-10-03 22:30 最後更新日期：2017-10-03 22:30
一名停職警察化身奶粉大盜！警方今日 (3日)於荃灣區拘捕一名正停職的男警，涉嫌於上月18日於屯門一工業大廈內企圖盜竊120罐奶粉，總值約25,000元，以及於25日偷走140罐奶粉，總值29000元。據知，該名男警早前已因涉及其他案件被停職。

商罪科欠債「翻閹」警長 涉收錢放生「風化案」疑人被捕
男警認警署內偷同袍金錢 稱患抑鬱藉偷竊取舒暢感 官押後判刑
休班警召妓「撻朵」食「霸王餐」 行為失當罪成 上訴駁回

重視

全港最大犯罪集團

個位巴打唔洗跳樓了

黑警勇救巴打

休班警
停職警
翻閹警